求大家做一樣野 幫到好多手足

假若陳茂波真係派$10000
大家千祈唔好唔收 仲一定要拎！

拎完錢
唔可以忘記初衷
唔可以忘記手足

五大訴求 缺一不可

可唔可以人人都拎10分1捐比被捕手足
假如有100萬人捐 每人捐1000
total : 1000000000
10億咁多呀屌

幫助義士 大家有責

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

捐比612
捐比星火

運動一日未完
都唔知有幾多手足被捕
律師費 一定好貴

大家一定要幫

義士爭取番黎既野緊係要比番義士

幫手推

當然啦
如果有組織可以管理咁大筆錢就好

義士無左份工 又要打官士
真係需要錢幫佢哋

覺得星火係真心幫義士

佢哋做左咁多年先驅
真係要respect佢哋

唔係想分化 但義士都比人拉左
612仲要審犯咁審
比少少生活費佢哋都唔得 點生活呀
人地拎前途黎幫香港架

算啦，總之幫到義士就要支持

如果有100百萬人收到派錢肯拎$1000出黎幫義士就好

支持

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因